\vbox{
    \ifmini
        \section*{Wenn der Frühling kommt \index{Wenn der Frühling kommt}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a e | d G}}
        \chorus{C G | F G | F G C | C G | F G | a e a e a}

        \begin{enumerate}
            \item Wenn der Frühling | düsteren | Wenn man Freude | graue
            \item Wenn das Feuer | großer Fahrt | Wenn der | Glück der
            \item Und es kommt | die Lieder | Lasst uns freudig | gleich den
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S35 Wenn der Fr"uhling kommt\index{Wenn der Fr"uhling kommt}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }

            \item Wenn der F\chord{a}rühling kommt und die Vö\chord{e}gel ziehn\newline
                  und die dü\chord{d}steren Wolken nach N\chord{G}orden fliehn,\newline
                  wenn man Fr\chord{a}eude und Freiheit d\chord{e}ennoch verliert,\newline
                  weil der gr\chord{d}aue Alltag die M\chord{G}enschen regiert,\newline \newline
                  ist es Z\chord{C}eit die ledernen H\chord{G}osen zu tragen,\newline
                  die a\chord{F}lten verwaschenen Kl\chord{G}ampfen zu schlagen\newline
                  und \chord{F}Abent\chord{G}euer zu best\chord{C}ehn.\newline
                  Und es l\chord{C}ohnt sich die uralten L\chord{G}ieder zu singen,\newline
                  durch \chord{F}Wälder zu streifen und B\chord{G}erge zu zwingen,\newline
                  die \chord{a}uralte S\chord{e}onne w\chord{a}ieder zu sehn und die uralte S\chord{e}onne zu s\chord{a}ehn.\\

            \item Wenn das F\akk{a}euer in der K\akk{e}ohte schwelt,\newline
                  manch e\akk{d}iner von großer F\akk{G}ahrt erzählt,\newline
                  wenn der d\akk{a}ampfende Tee überm F\akk{e}euer hängt,\newline
                  und das Glü\akk{d}ck der Freiheit den K\akk{G}ummer verdrängt,\newline
                  \\
                  Dann ist es Zeit...\\

            \item Und es k\akk{a}ommt ein Frühling zu u\akk{e}ns in das Land\newline
                  Und die L\akk{d}ieder, sie sind uns nicht u\akk{G}nbekannt,\newline
                  lasst uns fr\akk{a}eudig in die F\akk{e}erne ziehn\newline
                  und gleich Vö\akk{d}geln dem Hier und J\akk{G}etzt entfliehn.\newline
                  \\
                  Es ist Zeit..

                  \ath{Worte \& Weise: Rumpel (Alexander Barth), BdP-Stamm Löwenherz, Marburg, 1989}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}